PRESENTATION PCPASCHER

Bonjour, ici vous est présenté le site de l'entreprise PCPASCHER qui vend des pc pas cher.
Cette entreprise est crée par Loic, Corentin, Guillaume et Robin.

AIDE A L'INSTALLATION :

Rentrer ces 3 commandes ci-dessous dans la console pour installer la base de donnée :
	
sqlite3 pcpascher.db < pcpascher.sql
sqlite3 pcpascher.db < contenu.sql
sqlite3 pcpascher.db


Lancer un serveur avec la commande :

php -S localhost:8000


Accéder a la première page en entrant dans votre navigateur :

localhost:8000/pages/actualites.php





INFORMATION LIE AU PROJET :

La page 'Actualités' fait office d'index.
